【臨終一戰】食女篇

呢幾日淨係睇到大家focus係佢地打拳
不如睇睇佢哋女伴方面

林：麥明詩，裕美

鍾：雙胞胎，嘉倩 BB，Serina，崔菲嫣，陳婉衡，Mikie，仲有多到數唔晒

終生食過嘅女多過臨作都唔知幾多倍，完勝

事實係話俾你聽香港嘅女仔係睇內涵，無論你外在係點

只要有內涵，女仔都係會鍾意你嘅

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名